cloud一問

要儲存十幾TB以上av + 放出公海streaming
邊個商業cloud抵玩
暫時留意緊google cloud storage同m$個blob storage
仲有無其他推薦？

P.S. 唔好叫我用google drive同onedrive 個類個人版cloud

Avgle都係用google drive

免費你可以用openload，不過個player成日出廣告

O365 Stream
Amazon S3

Onedrive好慢，Google drive啦

AWS S3

轉晒做HLS 放S3 再cloudfront出

gsuite business + rclone + cf

thx for 上面咁多位巴打

商用多數S3